Figure討論 (14)

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

(香港)
都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度

呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間

AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都好好多

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

上面3間同老闆，出名用料，QC差

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇大媽同邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

7.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

一切源於愛

apps開限字

我又開左

Lm 唔知班苦主有咩行動呢

唔係一齊去警署咩

唔覺得佢地會喎 等睇圖證明

見咁耐都冇開

Sor

題外話 有無巴打知邊到買日本iTunes卡平

淘寶啦

衰人巴好慘
難得搶到一次

誤中1001

每次臨近1001個氣氛就好似平時食完飯d親戚互相扮爭埋單咁

用唔用到架
定係好似以前P&D個d黑石咁

點解又冇副標題

LM

我都有諗唔通加個鬼域執笠落去

驚一巴

件衫係唔係遮唔到兩點架
咁樣好難display架啵

遮到啲

有無一整套無碼高清先

原諒我唔識影相

做咩唔擺出黎

土地問題
遲下執下張枱再放出黎

就咁睇唔覺既
你要近睇先知 放埋係其他正常figure 附近咪得

和服不能抗拒

其他都係around 呢個數架喇

和服真係好正

上埋新聞
同娜鳩真係一擔擔

個大櫃可以擺黎緊既新尼祿了

唔同
佢係俾code係入iTunes ac
唔同啲app驚幫你入驚用黑卡課金
起碼我試咗好多次都無事

尼癡巴究竟有幾多figures櫃

but有冇巴打有用ikea個玻璃櫃？想買櫃放figures

四面玻璃果塊？
撞到好易爆
溫差大又易爆
太重又易爆

利申：用緊

呢條戇鳩仔趁火打劫仲有咁掦周圍同人講
俾人踢爆左之後先話肥仔差佢7千幾

應該冇咁易出事呱，我見11樓精品門口個櫃唔錯先想買

世界各地唔少人都出事
睇彩數

我果個粗暴對佢咁多年都未爆

我果個一個禮拜就爆

所以真係睇彩數
尺寸啱位係幾好用

佢係醒同謹慎既就唔會中伏啦

聽完唔敢搏 有冇巴打有推介

個人認為買櫃最好其實就係出傢私舖度訂造

蠢上加蠢

唔好咁cheap 得唔得

搞到我想搏一鋪添 因為個size好fit我想擺個位

咁就買啦

無人討論狗哥？

或者去傢私舖睇下先

巴打有冇其他格相睇下？全部雷姆？

有冇加燈

無啊

啲所謂苦主好激動,未追到肥仔條數已經嗌哂交

呢個狗狗emoji完美演譯上面張圖

上面有圖有link,好似已經報左警

成堆傻西 真係笑死

想問下點加個半格上去？ 我都買左呢款櫃

加膠架就ok la

亞加力膠架黎架

10蚊鋪係咪有得買，之前我找過但係唔係太岩size

見咁多巴打用呢款櫃應該搏得過

有唔同size啊 淘都得既
覺得貴自己去文具鋪買d硬卡紙自己整盒仔都得架

好，唔該曬師兄

叫返巴打啦

狗咬狗

真係邊到都有唱淡友，比人呃都可以叫人唔好追

我依家擺PVC反而用呢隻 又平又3個SIZE又可以砌高,唔使煩

八婆

想要

米青Excalibur清極都清唔走

二千蚊把野？
又大又貴
買sw 光劍好過

見佢減過幾次價都仲擺緊

呢間賣得最平
娜鳩屋賣得最貴
兩個極端

屌呢隻咪我岩岩宜家買個隻櫃

齊曬bb

想問下amiami同cdjapan 通常你地會幫襯邊個, 見到隻sakuya figure 係cdjapan 平過amiami少少, 但見你地好似多數幫襯amiami

正到

Ami有感謝卡送

好撚靚，仲靚過02

02都唔差呀

AMIAMI訂係因為佢乜都有,特別係D有AMIAMI特典既野
因為單價平而分開訂最終會蝕運費

都是JK

你都係番鄉下整APP GAME算啦

景品level

十年前既水平

乜撚野黎

CDjapan運費貴啲，而且不論大小重量一次最多寄三隻

除非面價平一截，否則都係amiami

塊面=春麗重傷mode

Alter 路人女主戰隊幾時先有消息

當初黑貞幾耐
咁路人女主咪幾耐

拖到同劇場版同步

套動畫嘅劇情令我無晒興趣

邪神

3姊妹

P字頭表示不服

今年得番禮服要拎

景品特價都有得鬥

我都見到
賣唔出阻地方啊

而家景品係咪高質好多
好耐冇買過

邊幾間

都唔係好阻姐，反正個櫃都無咁多野擺

兩年前alter話整雷姆
到而家都冇消息

算啦 就算有第二季都無雷姆戲份 無架喇

仲有if

EXQ系列 部份高質

米青係荃灣開分店

alter通常預告得都會出,不過係要等幾年

米青多過米舖

係咪慢功出細貨

開左係邊頭,得閒去望下,記得佢年頭已經話開荃灣店,終於都真係黎喇

ALTER通常展出完上色品後3個月左右就會開訂,
上次7月底展出,應該今個月底或下月頭就有開訂掛

就快出貨了

又幾靚

點解要

塊面怪怪地

不死初音可以再戰二十年

剩係得死庫水賽車初音同黏土人

多謝尼路巴

快d出啦
亞絲娜出山啦

家陣初音已經無一隻唔跌穿訂價
利申 屎忽痕訂左1/4果隻

荃新天地1

訂左上次隻兔女

肯定唔再delay?

見到美遊隻膠真係太鹽濕
但連特都係1k樓下

17號

我都係

無知一問，請問點解呢隻跌到咁低價？ 出面街鋪見到都係99$最平，係咪批貨有問題， 打算儲呢個系列見幾靚

貨量水浸,市場消化得7788冇人買咪減
好似早排先再翻左批貨
e d要裝既又係撞手神,有機會唔係完美合得埋
造功真係睇你受唔受,見過都算膠

Thanls bro, 見佢咁既價錢，有咁既size 同造功算係咁
買隻玩下先

呢d龍珠好多時都係第一二隻好賣,
之後果d返勁多搞到插水

黑悟空，比達炒起左

呢d咪所謂既頭一兩隻

土地問題
買左一兩隻，無位放三四隻

你買1:1

間房仔就嚟自己都放唔落
邊有位買1：1

有冇考慮過你自己出廳訓

唔該我想問下現時點1樓間figure店叫咩名
有無fb

你講得咁具體 好難幫你架啵

個間野開左好耐
好似專賣18禁figure

係中間位？

應該係

哦,果間吖嘛

果間好多正野

隻老山龍好大隻

老世你今次係拖租被人封舖，唔係你自己收檔啊

頭先約巴打交收
好型

型到我好自卑

啱

係咪尼祿巴？

no

冇人？

？

無野出

有冇 巴打 知道 Flare 社 品質好唔好?
睇中左隻尼 ネロ 想衝現

龍頭Alter分身

好似藍saber同紅saber咁？

你up乜.我講緊間廠

分身呀嘛

紅saber>藍saber
點會係分身

佢真係唔識架喎

都買咪得

要買了

係毛巾定裙

毛巾

好偏心
上次一番賞sakura同黑saber 個款差到，但今次尼祿同凜又無咁衰

下?官圖不嬲都無限好
實物出到黎都係一PAT屎咁

上次連個pose都奇奇怪怪

兩個人黎嫁

一番賞 勿認真
景品level

仆街5月sms話隻景品夏日學校泳裝雷姆只係限日本發售

咁景品都有高質素既
我上次訂一番賞泳裝Emilia 覺得唔錯，但一大堆人係到鬧
諗下今次訂唔訂尼祿，但禮拜五就截

邊隻，拎鐵球果款？

好似係

即係退返訂俾你

聖域又復活了

係
但好想盡可能收集所有雷姆

自己飛去日本買/夾

無訂果隻，sega 雷姆好多都都伏，furyu就唔錯

原來好多景品俾五月退訂 死啦我都有訂幾隻，唔知會唔會中

100蚊跌都跌左啦

假貨gp見到
仲會有人信佢咩

邊度見到

第一次入景品 終於見識到同pvc比高下立見
雖然狗屋都唔係好

價錢都差好遠
預左的

懷疑skytube 唔記得左自己要出隻女僕

fb今日一入

閪廠

景品再販?

一分錢一分貨 等alter出好過

魔域原地復活

仲等緊雷姆alter

有無巴打買呢隻，又係有大JJ

有J FIGURE討論區

我都等佢出，係咪預訂數唔夠唔出住

等走多次

唔係走多次
而係拖延時間黎走佬

由頭到尾都係冇錢既問題
業主收得你檔又點會再同你租新約
精神病人講野都有人信
條友Ｄ貨全部都係夜冷收既
同咩日本落貨

雖然有興趣 但聽聞做工有D差
同埋今個月補款地獄 冇$$買

可唔可以跌D比我

A+隻弓凜都係無反應,
佢個網仲係寫緊2018 8月出貨

白貞都係

2018年9月

只會掉比雷姆

就睇下點原地復活啦

隻弓凜佢8月個陣有講過話改秋季發售,即係12月之前
隻白貞有講改冬季發售 ,你預明年1,2月先有消息喇

只係想睇佢出得有幾爛

間廠無興趣
人設無興趣
POSE更加無興趣

yes

忍唔住
Sd 左Email 去 Skytude 屌柒佢

第一次見景品再販

學姐咪再販過

係冇寫再販d字眼難分d
btw e隻唔錯

神話禮裝咁都DELAY

點睇？

無睇果套所以唔留意

果隻應該好少人訂

同埋預左出得麻麻
咁都要DELAY

個台差咗啲

個台配隻馬,反而上面隻貞德好似多餘咁

面？

Yes

減好多?

減＄200

正常現象,MF 唔知點解好多一開始都跌幾百,
隔返1年半載自然升返上去喇,佢D野接近0再販

右邊造型好正

反而覺得死庫水好核突 買黎當裝飾

PE衫

竟然係咁 分唔到

水庫水核突+1 競賽水著先正

骨

點分

好似有d夾硬

Native隻倉本艾莉卡
11/2

景品廠... 不過安茲肯定海景 我諗無其他廠會出 買啦

要入了

p廠話自己開發緊軟膠物料

洗唔洗咁貴啊

隻眼識唔識發光

目と腹部の紅玉はLED発光ギミックを内蔵！
識

即刻有反應

貢柒貴 不了

聽日開箱文

個肚only

目と腹部の紅玉はLED発光ギミックを内蔵！

去左信和訂阿莓

邊間平?

冇理
訂開孤仔

尼祿巴今日係咪有saber bride 開箱

等隻貝到左睇下咩做工先諗,骨王係幾想要

冇買男角figure
男角買figma pa改 ht多
呢隻又咁貴

我呢野全部都要下個月頭先到

又要聽日走一轉信和

仲貴過 1/4 兔女郎

多個LED燈咪借啲以賣貴啲

見到Ainz真係好想買，但個價錢真係痴Q線

減返一千就差唔多

佢size大 1/7都30cm高 平時d 女先24cm左右
btw過2千又真係貴左d

咁撚樣既塗裝 造型 仲要景品廠試伏我覺得唔值2000 不過肯定都大把人買 有投資價值既
出莫莫有得諗

2000太貴
1300無燈就接受到

2200真係太貴,
依種造型1200都未必吃得下

2200咁貴

魔域報警

唔好意思，我批貨被人搶左，遲啲先比到你

間野真係好過癮, 創作力量同幻想

花生買幾多都唔夠

下次吹大D 運貨嗰架飛機比人刧左機 轉飛左去中東某國 要等大國處理完畢 揾番架飛機先比到你地

再下次又可以再吹大D , 俾ISIS 搶左再拎去賣 , 用黎做資金打聖戰

有冇巴打有儲開one piece wcf公仔？
5款不死鳥馬爾高，2手$230 係咪值得入手？
之前入左3隻黃猿，想入埋不死鳥，比較鐘意啲偏門角色

有冇師兄買過wing 嘅figure
品質點? 真係好少人講呢間

2萬幾
幾靚

買唔到全身玩住半身

下半身裝大件嘅飛機杯咪得

想整下半行自己雕咪得
呢個POSE仲好慳位

我都訂咗

成堆打手

利申：我都係

用副會長新畫風出figure
我接受唔到個樣

頭髮變咗色

有價未

終於 聽日開訂

等左好耐啦
TEMPO 巴 系邊道睇話聽日開訂?

咩奇怪pose 黎

想訂但冇衫著點收埋

那不要收埋 放出黎display

好似深色咗咁多咁嘅
係咪燈光問題咋

係係係

btw twitter

買左個新櫃，搞到執左好幾個鐘
但又冇哂位擺

有無考慮放埋落自己張床

龍頭係唔會失手

放左雷姆公仔啦

今天無聊數下D figure 同 訂單
發覺 我就快變成 Native 的忠實擁躉
我原來有三分二都係恥物
恥物裏三分二都是來自native 旗下

點解Rocket boy成日都咁快出，2月就出
重要萬8羊

個大patpat

嚟啦

終於來

過硬一千

巴打們 通常online 訂 定 訂代理版了？

2千都買

有冇人知stp 女僕邊度有貨，好似唔錯

無睇錯既話

退到錢未？天國的朋友們

淘寶

果然Alter的東西就是上色後3個月才開訂，目測13800我估

睇過平時信用度高都冇開

online

囉左了

頭已側

運費成三千羊

被店主報警拉撚曬啦

已使用過既景品都有人賣/要

等咗成晚得一張圖

睇左Moeyo d 圖好似麻麻地，同埋多左原圖冇既圈係手腳度...

睇Moeyo 啲圖膚色好似偏黃，但我幾鍾意層反光塗裝，有濕身個效果

除衫pvc手腳有圈避唔到
唔用圈仲難睇

無位唔開箱了，skytube成堆未開

唔開買黎做咩

咁巴打們會買？

擺到有位為止，雖然連盒都已經無位擺

咁攪法會唔會到佢溶個日都未透過一啖氣架

唔開焗佢一年應該會出哂油

家下d料靚d又唔會咁快既

都係膠 點會唔會
之後拎出黎會有浸味

係櫃到企一兩日都已經有味

你地開完盒唔會奶乾淨隻figure先display㗎咩

我會用精液幫佢地沖一次涼先擺出黎

點樣奶法
我通常都係放一晚半晚透下氣之後就入櫃

你會？

透一淡氣要一身精
囡：我窒息好過

會奶+1
開恥物一定第一時間開光先

今年Skytube+STP 收齊8隻 淨係開左一隻一隻賣左

留番僅餘既位擺光焰
其他唔開等下年搬屋買櫃先開

光焰一set加埋真係好靚
好在我無玩XB2

出晒油了

最好定期開一開櫃換下氣 , 會冇咁易出油

開訂了
萬5羊

無位放戰隊,淨係買學姐算

買左先諗位啦

諗緊自己轉運定搵街鋪訂
睇下街外開咩價

提提你A+野街鋪慢成個幾月

唔急攞既可以等 ,不過ANIPLEX依家自己訂免國內運費,
想睇下計落同俾人搞差幾多.

廢事煩通常都去街鋪訂算

心中只有學姐

經過上次黑貞件事.我隻尼祿都係官網訂算

有冇團

黑貞有什麼事發生

遲左個鳩幾月

街鋪咁大鑊,尼祿巴用開邊間轉運,有冇推薦

得一兩野咪用BUYANDSHIP
一磅22蚊
如果一LOG我自己用開樂一番

thx,先來研究研究

有冇人巴打試伏訂左Pulchra 既 折紙 反轉ver

就黎11月 好緊張

大阪係咪得日本橋多毒撚野
上次去同屋企人經過冇詳細行

你訂邊間
a+野我係孤精訂都準時wo
成日早過日本幾日

間間都試過間間都遲
btw 依家自己搞團購唔使再幫襯班友

上次去都唔覺多

TEMPO巴唔係淨係玩18+咩

18+拎黎調情架炸，一半係正常野囉

扮咩啊

価格 14,904円(税込)
2019年01月発売予定
メーカー ユニオンクリエイティブ(UNION CREATIVE)

『月曜日のたわわ』より、女子高生ヒロイン「アイちゃん」がフィギュアとなって登場となります!
「その113『イースターバニー』」より、可愛いバニーコスのアイちゃんの立体化となります。
魅力的な素足とたわわな胸が非常に魅力的なフィギュアとなります。
更に2体揃えて、イラストを再現出来る専用台座が付属!

「月曜日のたわわ」 後輩ちゃん イースター・バニーver. （Amazon）

価格 14,904円(税込)
2019年01月発売予定
メーカー ユニオンクリエイティブ(UNION CREATIVE)

『月曜日のたわわ』より、ちょっとスキのある後輩社員こと「後輩ちゃん」がフィギュアとなって登場となります!
「その113『イースターバニー』」より、魅力的はバニー姿の後輩ちゃんの立体化となります。
大胆に開いた背中とたわわな胸が非常に魅力的なフィギュアとなります。
更に2体揃えて、イラストを再現出来る専用台座が付属!

俾後輩我 thx

見到UC 不了

UC

拎黎打丁姐

UC 係整男人樣唔掂姐

唔開箱點調情

懶得執位，執完最多擺得一兩隻

雖然知原畫就係咁，但係唔露上半球好可惜

上左色反而唔靚。睇慣佢d藍色畫

岩
一套都唔平
1516緊

痛

兔女唔係1/4硬係差啲
1/4對黑絲

麻衣講左會出1/4

1277

1/4 14xx
1/7 10xx 不了

最後都係忍唔住訂咗惠,又要諗邊到放戰隊

Rich

好貴

嫌老婆貴 咪唔好要lo

貴唔緊要,土地問題大獲啲

無位仲學人儲戰隊

盒都唔開玩砌牆囉

係Aniplex註冊左戶口，但係姓名入極都係顯示? ，有咩解救方法

之後就會棄坑/換老婆 又話無位
被迫賣返出去 一定係咁

Google translate 用左未

但最緊要買左先
利申 無位照訂戰隊

櫻島麻衣=雞

係漢字個姓顯示?，個“黃“字顯示唔到,名字同片假名都冇問題，係個姓改完儲存都係變返?

係個漢字姓搞唔掂，片假名反而冇問題

平時習慣如實報導，方便收掛號 ，諗緊我?名會唔會照幫我寄 ，不過都未試過註冊戶口用唔到自己個名咁搞笑

我之前試過類似情況，佢個網我個名打？,但我收佢email又display到，所以我都唔知得唔得
不過我唔係aniplex

終於搞掂，問返識日文既朋友先知要用另一種寫法打落去。

又有無人中

嚇死人

tenso好on9，俾過幾次地址都話我唔啱地方，認證唔到，結果就冇用過佢

唔用好過用,最撚貴係佢

垃圾Tenso
整唔撚見我個隻更衣惠特典，永久blacklist

tenso 同 buyee 真係唔好掂

我仲有隻預訂野係buyee度，以前唔知咁伏 ，等到貨埋就唔用佢

buyee=tenso

想要隻櫻島麻衣
但係aniplex+ D野amiami冇真係好麻煩
又唔想出街訂 搞轉運又麻煩

有N種方法去訂
淘寶/孤仔過數/精品ONLINE SHOP/369 etc

and聖域

自己搞個戶口都唔係好麻煩者，以前自己唔搞純屬懶，今次為左這支不起眼戰隊，同未來d fate野，都係整左先

係amiami太方便喇，俾多幾蚊運費，就一條龍服務唔洗煩

無錯 已經變成amiami的形狀了

依家轉運其實好方便，buynshit一個星期就到手

【アニまるっ！限定版】は、キャラクターイメージにぴったりな、ピンクのバニースーツです！

學妹買

做到成隻恥物咁，但又比唔到恥物果種感覺我

GAME有4彈,膠唔知會唔會出齊

第三有GK

個面相怪怪地咁

有alter個款就夠

好危險
瑪修戰隊

識左幾日同條咸濕毒撚上床 唔係雞係乜

順便訂埋alter 訓低果隻

估唔到隻瑪修唔算貴，不過成隻18+款買唔落

算貴了吧，依種造型塗裝都要破千 。
我買隻惠算喇

惠係多多都買

日本仔都話唔想買

竟然，唔係日本仔先鍾意依味野？

高不成低不就 ，買18x既會覺得唔脫得又沒那風韻，買開正常野既又會覺得隻野意淫唔好展示 ，而且塗裝唔算複雜也標咁高價。
少左好多客群喇隻野 真愛流才合適這支

聖域又重生

耶蘇都會復活

有冇人會訂aniplex+櫻島麻衣？

我真係好有興趣想知點說服業主比佢原地復活

係唔係真有其事都成問題

大家好,第一次黎呢度,
見第一頁有介紹D盒,所以想買個盒裝呢件

但個size應該點度

除得就無意義,個件裝就係要著住先正

都係alter 果隻正d

差唔多10月底
到底A+隻和服瑪修會唔會又DELAY

好想玩新膠

Delay 左喇

官網仲係寫10月喎

一早講左轉19年春，明年再見喇

邊到睇到呢D消息..
屌 個官網成日都唔UPDATE既

就係官網消息

d delay post得好鬼鼠架

屌佢個閪

無架，次次都係係主頁hot new見到，post1日左右就消失，等佢商品頁更新隨時等1個月都唔更唔出黎

狗撚到..
好心學下人地GSC啦

隻弓凜都知幾時先出到貨
呢隻就算吧啦

睇下你個位幾大
睇下你個箱想唔想要主題同燈

唔該晒巴打 同老板講,佢有教我 已經落左單

等你分享

有無人玩storm collectibles

咁有話19年春,都可以預計係4月前既

遲下都想整幾個

破茶馬甲啲蘿莉好似幾吸引
有無人試伏？

仆街amiami 9月既單有件delay 唔同我分單 搞到我今日先收到9月既野

鶴賀四希我都訂咗

識買一定唔會買BRA版

布帶

千夜姐姐

等29號先出運費,隻尼祿等死me了

原來奶光又delay多一個月

係舖訂 仲未有消息到貨

好撚耐啦WO已經

問左兩次都問未到

睇住包膠先

邊間訂啊你

孤仔

呢排玩住隻村主宏美頂住引先

點會仲未到啊

第二次問時
佢竟然同我講延左期

隻alphamax助手仲未有消息

睇到硬咗
但過唔到屋企同自己關

AMI係中古?
我無記錯AMIAMI好似無賣NATIVE啲野

真係好撚正

仲諗緊 之前隻和服加藤惠令到我對aniplex冇乜信心 但學姐呢個造型又想要 師兄有冇建議

r18

中古A級

A級咩情況 買呢類型figure買中古好得人驚

A姐係未開 我去日本m 記 jungle 都係咁買

即係新野
amiami個評級表
Condition Rank of the products.

A: Item is sealed and is unopened or appears to be unopened.
A-: Item is not sealed but appears to be unopened.
B+: Item has been opened but no damage is visible. All bundled items are included.
B: Item has been opened and minor dirt or damage is visible. All bundled items are included.
C: Opened item with conspicuous damage. Sub parts may be missing.
J: Main item or main parts are missing, severely damaged, and/or having problem with operation.

-Condition Ranking for Package

A: No damage to the box is visible.
B: Some damage to the box is visible.
C: Box is clearly damaged.
N: No box/packaging is included. (item is loose)

Or appears to be unopened喎

1/4太大 玩開1/7 我見freeing做兔女郎好正

有邊間賣中古會唔戴定頭盔
就睇你信唔信佢地收買部門既辨識實力

對日本中古放10000%心

驚架仔射過 不了

驚個天跌落黎唔好

佢地自己定期倉檢發現盒損都係會當中古賣,有D中古A就係咁來的
所以A級中古真係未驚過

試過BOX B 返到黎個盒都係好靚仔

box c 都得啦 唔係盒膠唔care
只要入面未開就得

試過買過一盒盒B，我搵唔到個盒損左咩位，真心覺得佢地班架仔全部驗屍官

香港番左未？

孤仔訂咗未到

見ami 有現貨
孤仔訂價幾錢？

$1124

仲以為我最慢點知大家都未到貨

同ami 個價都抵屌

flare d 行版好似一向慢過日版

有片睇

邊個正D ?

兩隻都唔買

下面果隻正D

我要姐姐ver

仲有隻max factory 未出

我都覺得下面果隻正

個盒大到

人地cap 出黎的

披風有冇藍到
之前大批中獎
我都中左 不過遠睇唔明顯

個披風QC好差d邊都油過曬
我後面中間中有塊白色
自己用漆補翻
本體其實好靚 就可惜個披風

遇左中
不過呢隻好平收番黎

想問底座電池係包埋定點？我買左番黎未開過底座睇

我呢隻2手 應該要買電池

自己買

我個仲嚴重過你

依隻無咩特別，深崎睇到有啲厭，但又想訂

我發覺 TEMPO 巴只要係18禁都會訂
巴打專儲18禁figure?

....諗多左
我淨係收skytube&native小小

真係太普通 完全冇特色 唔買了

隻睡姿英梨梨8號就出荷快撚到
親身試伏

學姊都幾正,但唔儲戰隊
等惠

等睇下隻英梨梨先決定訂唔訂學姐

2手收左幾錢左右？

600

小小
又扮野

隻凜貴到

想問下移不動D盒有無伏?
想訂個返黎擺1/4兔女同HT

隔黎mb post d人話魔盒好d
但我未試過, 家中4個都係移不動

有好多我貼出黎我自己都無訂架

巳訂後輩醬兔女郎

無幫襯過其他鋪o既盒 淨係買過移不動 買左一個有燈有雕o既覺得幾滿意 而家等緊兩個
不過覺得移不動個客服講野閪閪地 同埋出貨應該算慢
而家自訂一個有燈有前後雕佢話起碼要一個月 就算買佢所謂"現貨"都等左10日未出貨 可能太多人幫襯?

下個月Freeing芽亞

特色在於有D似 惠
之前曾經諗過入 不過要留錢儲織田戰隊
所以都係pass

無新figure玩的日子要死了
出荷延期
預訂有排
舊物收唔到

好想塞錢入人地袋啊

你11月有幾多隻
我得一隻真出荷

上個月收左隻1200

被屋企人屌啲盒好撚阻訂
利申 無位放要擺出廳&有8盒未開

有1模型1土人1figure出荷有4隻figure delay

一隻

我今月都係得1隻粘土1隻figure出荷（如果冇延埋期既）

魔域已經復活了

復左好耐喇 ，繼續免息集資

其實點搞掂個業主？佢係有料到

又話小小既

原來有廠整茱麗葉 仲要泳裝

上色半年
開訂半年
出荷一年
延期半年
等兩年三年應該差唔多架喇

校服有絕對領域先正

儲落架

唔同廠速度唔同，如果係壽屋可以做到極速開訂同出荷，不過質素一般

Ami ami SAL 係咪都係郵差上門派件？

係，平郵通常早上派，ems通常晚上7-8點先派，我住那區是這樣處理的

我果邊永遠隨機

Btw點解最尾一句變左書面語

唔知點解打打下打左書面語

我都留意咗好耐
終於有人問

而家d黏土人咁細盒既

我個櫃仲比幾箱紙皮封左

好撚悶
早知比多3000yen揀ems

我都係咁話，等sal等死我，後悔緊無用ems

訂唔訂好

你應該問截左未

尋日出信和見好似無得訂啦

咪撚俾垃圾角川賺啦 攞正牌打劫

btw訂左phat 呢款女神個樣唔係好還原

呢個唔係小說插畫樣咩

呢個先係原本個樣喎
比動畫崩樣洗左腦 ?

到時睇吓有冇現算

Agree

孤仔好似仲有得訂

出到成隻景品咁真係唔話得

古手村

我嗰隻都到 ，第一次用淘寶ami

孤仔仲係一啲消息都冇

痴線靚撚到 快啲12月

巧在禾吾系任豬，矛挽XB2

我索狗黎
btw 可惜個盒有啲失望 唔夠靚

仲未去拿

個底座堅係咁樣?

呢對真係空間殺手

巴打買左?

今晚去攞

真女神

隻overlord 依家amiami開左訂，之前外面開訂差不多2千，自己訂連運都冇咁貴

到時個價會唔會大崩無人買

Hi黃生

自爆

唔記得左

終於出荷
隻倉本艾莉卡，快啲到

今日仲諗住有去左mk 睇

巴打開唔開先

就算開完都係要回盒

有無泳裝控

amiami壞咗? search野好似出唔齊

大家知唔知邊到會有進巨既figure 買

唔知啲哥布林賣幾錢呢
仲要一連三隻

Gay test

得條女太普通了
哥布林先係重點
整個picture 先完美

學MXF咁玩DX版

給力崩又復活

買買買買

TAITO wor 巴打 不過對眼好似都唔錯

我係尼祿就買

係咪買晒成箱先

無錢 一隻算

旺精都有現貨了
孤仔仲係一啲消息都冇

唔知會唔會有人買原版

原版係胸圍定布？
訂左布

bra

尼祿巴，10月尾出果隻尼祿景品係咪仲未有實物睇

快d wf2019w啦 好想買野

咪變左上面3月出果隻

以為兩隻唔同

新果隻分開訂?

我好似未見AMIAMI有得訂

等到新年

堆vryoutube爬

終於唔係出18號
出21號

終於有時間開箱

wing個話記得唔差

narive果隻倉本艾莉卡係米青未到定佢又冇sms我

現貨左好耐喇

幾錢

米青早幾年開始成日唔SEND SMS

屌
又唔sms又唔po fb

見其他玩具鋪都到左就好開始問到未啊 係咪呢個星期會到？

無咩留意
淘寶 就1100-1300 人仔咁

岩岩去左米青 未有

邊間有現貨

無晒位

whatsapp咁唔覆

Fb inbox

這是不對的

仲有無

係我父親大人手上
星期六先到我手
呢兩張圖係佢影比我望下有無問題咋

拉落去

上次係嚟間訂vertex精靈少女佢就遲成個月
今次冇係佢度訂佢就十月到貨

兩父子共用一個女人

阿爸點會唔開埋黎把玩下

好正 岩岩見到忍唔住想入番坑 依加係咪得番淘仔買到 1600人仔衝唔衝

淘寶邊間有現貨?

再等下
Fb Y拍 應該會有人放

我又開
唔好話我無開

淘佬後追 跨境運費貴 所以順豐收貨地址寫去廣州
父親大人返香港時幫我拎返黎
今次星期五發貨星期六先到 父親星期五已經返左香港 要等今個星期五再回港先拎到比我

順便屌下順豐
你到唔比電話 就咁比底門衛簽收就走人
好彩同門衛熟 信得過
如果唔撚見左 我肯定屌撚佢地

FB GP 已經有人放日特版了

2500 不了

我兩隻BINDing 兔女 都係我爸幫我收貨

好想要

岩岩收到第一隻真fig
btw一舊膠點解咁重
要好好研究一下

買唔買大a黑貞好

邊到呀

其實呢排留意下旺角啲舖頭有冇現貨啦
應該呢兩日會到

唔同空心咩

仲未截訂咩

有人半價放訂單比我
不過佢五月訂
我驚拎唔到貨

最近睇FB都好似有貨派
但到貨通知你要自己follow fb
因為通知本身跟電話號碼

我都無訂
因為到時實好多人平價放，咁貴唔想要etc

無知一問
五月訂單有咩問題
仲要半價

去轉旅行就唔想要架啦

旺精 或 天網
貴D 就369
369fb po左話有現貨

特典版多張明信片 仲有咩唔同 即刻買

唔該哂

多張明信片only

如果淘佬特典 應該係一張postcard 同 印花B

有實物在手 仲洗J 海報咩
是撚但喇

我想要海報 但沒入由比

淘寶1020人仔 咁平既

係咪補款link

咁快
早知入多盒拎黎炒啦

似係補款link
當初預訂都 一千一百幾人仔

即係補款
無訂你買唔會發貨

自隊

咁最後希望是 旺精或天網
如果唔介意食炒價 現時點有間好大機會會有
不過應該遇二千

隻倉本369有現貨岩岩問左

去到扮買一貨到手放低單即走咪得
報警拉你?

係咪就係留左俾你

賣成1780 重應該係行版
重諗住有水位？

日版行版都係同一間廠

三千幾

嘩

我意思是當初買時訂多盒
聽日去下旺角望下先

差張POSTCARD就好似少左樣野咁

隻尼祿終於到香港
聽日先收到到貨

如果有儲開postcard 突然有一盒冇左真係會超唔慣

以前5月同賊船一撚樣 ,
如果件野炒得起 , 會HOLD 左D貨拎去炒...
但又唔俾退訂 ,
而家應該好左D

尼祿巴online 自己訂？
定舖訂？
係咪flare嗰隻？
Flare嗰隻幾靚 想睇下有冇代版 有D想衝 現

我AMIAMI 訂
係FLARE果隻

依隻到時實大把人放 ，隻野都幾大隻下，肯定有幾多人無考慮清楚就衝住去訂，我估會好似隻小櫻咁，估計錯誤無地方擺，然後一票放放放的

好多人都控制唔到自己既慾望同衝動

我無位擺都照衝
位汁下汁下就會汁到出黎
我仲有GSC 個隻50cm槍呆

專賣18禁個間? 岩岩問左 話賣晒 話呢d通常出1個禮拜就會賣晒 我心諗

黑貞槍呆依d我一早執個夠位先敢訂，，空間早就預留左，其他位迫唔到出黎啦，有小小空隙我都用黎放埋黏土人

好似某巴打
清晒坦克咪有位

邊間?
係邊個位？

我啲高達比我清得七七八八啦
淨返1/60發光SF
兩盒未拼的 mg unicorn full arm ka ver 同 00q

應該係幾高下最入面角落位個間掛

同樣執曬d模型入盒，已經得返隻rg 新安洲擺到出黎，仲要係企router頂

二樓成日好晚先開舖 舖外有好多土人嗰間

中間走廊位 女人看鋪

羞恥play
同女人講我想要一隻恥物

唔會熱到變形變色咩

我仲有個櫃 不過無玻璃

佢間鋪都係賣恥物 佢都唔恥啦
仲話得番隻戀塚愛

一樓格仔舖旁邊 近電梯嗰間? 門口有GSC partner shop 標誌？

怕乜撚野 你咪當個阿嬸係媽媽生 要買條女係雞 你去叫雞會唔會怕媽媽生笑你

我唔叫雞的

唔會,笨大D膠無咁渣

你去扭買野都係同條馬伕講no.啦 仲唔撚叫雞

戀塚愛有冇巴打買左想睇開箱文，臨門一腳無訂到既膠

唔洗講no.
直接show 圖佢睇

模型膠好硬淨

你個人愈毒買毒野就愈柒
你堂堂正正
人地先會當你係客

經驗來

有無人拎左隻雪乃 有無圖睇下

放左入櫃

代購老細睇到=自爆

一入去就目不斜視咁大嗌一聲「老板娘即管開個價!」

試過

先生呢件野10萬9千7

sorry我自己再睇睇

FB GP $2500 有人買左
啲人真係好有$$

係愛啊

有愛點解唔早啲訂呢
咁咪唔洗貴一個double 囉

DOUBLE都追

雖然我都係後追
我兩星期前在淘佬訂連明信片加埋運費$1430港幣
比香港訂貴左百幾蚊 我已經起心痛
窮撚一個 $2500實在比唔起

$2043
巧貴呀

其實如果巴打識玩 可以去百度貼吧一個手辦買賣吧
有人放$1350人仔 冇postcard

你唔驚大陸友水你都可以試既

自問唔識玩 所以冇試過

廢事煩食炒算 毒撚錢真易賺

係咪痴線架

巴打 你係睇邊間淘寶店
小心伏喎

開完箱
覺得隻野有d奇怪
原來可以除初

衫

睇完套野好想買櫻島麻衣

Jibril再版

終於再販

霸好多位

我個隻頭髮斷左

尼祿巴，知唔知movic 有d產品係咪官網限定，amiami/amazon 好似唔齊？

我睇唔到大家d圖
我是咪已經盲撚咗

SERVER 問題

苦等米青派貨

搵咩?

賊船今次咁快手有價既

應該可以集運，不過amiami/Amazon 方便d

你可以再等等先
amiami開呢d係慢d

咁我再等下，thx

巴打好似入咗好多隻兔女

邊到

暫得兩隻
仲訂左隻後輩醬
諗緊入唔入埋上面果隻

d撚樣係咪玩野

好似已經冇晒

咁大箱

入面一半係防撞廢紙

尼祿巴覺得品質點
值唔值得衝

完美

加藤惠禮服版有成品連盒相
睇黎準時出荷

找數啦望

準備走數

巴打應該係尼祿都話完美
打算踢走邊隻換依隻入櫃

唔係 呢隻係龍頭出既尼祿,QC真係無得輸
諗緊點擺好,夜D約晒交收先執

放結他既size

終於到手啦
百度見到有好多人斷翼 嚇撚死我
雖然外盒有點損傷 但好彩都無穿無爛

依種比較真實樣係咪間廠既特色? 好似有幾隻都係咁

只可以話佢跟到張原畫好足

逼到

下個月仲有2隻,已經爆棚了

買多幾隻唔買了

Loop

再買斬手指
呢排買太多 比老母屌

我都係次次話斬手唔買
唔知點解兩個星期後 櫃或者櫃桶又多左兩隻or兩張單

下個月果2隻應該擺得落
3號格留返黎擺stronger果2隻

尼巴 總共有幾多隻尼祿
破唔破五十

巴打你右手面隻saber插底坐條鐵係一條直定係L形

訂左就買
無訂既 一概不買

巴打啲盒係咪有留
屋企得幾隻，都開始覺得冇位放盒
啲吸塑真係好阻訂

賣老婆找卡數

想問下1/4其實有幾大隻

賣到得返尼祿

佢有寫長/闊

whatsapp我幫下你

?

你賣個堆野
有咩淨?

有D無PO出黎,你想要咩

巴打差唔多隻隻都有訂，梗係無現可以買啦

我邊係隻隻都有訂

aniplex隻黑貞跌到$999孤仔

本身無諗過會中
但睇完動畫俾丹下櫻巴聲搞到中中地， 9 衝左隻figma

[/quote]

尼錄係好正...

羅馬

不得不說 GSC 真是一間良心公司

見到巴打係百度開po
你呢隻係邊度買？出事可以搵邊間代理？

我係 天網買
我原先是聯絡 elite toys
精英叫我直接同 日本gsc 查詢

天網係乜？天貓
但係封信唔係精英俾你咩？
咁即係直接搵佢就賠得

我一開始搵精英 精英回應說叫我搵日本GSC
咁我整封email 轉寄給 GSC

我都收到 呢隻真心正

必買 上隻冇買 哩隻更吸引

個姿勢
好難入境

一早已經將無謂既自尊捨棄

都係訂千夜姐姐好

話咗你咩都訂架啦

癡線，出年堆雷姆景品造型超正

上面隻兔囡囡原來同千夜姐姐撞期都係8月出咁當然係訂千夜姐姐喇

我既emilia呢

All In

下年頭半年個個月都有雷姆

全部都延既話，一樣個個月都有雷姆無變

疊單問，有無人知隻尼祿 第三再臨 邊到仲有得訂？ 見到好靚
唔該曬各位

仲有隻限定版連B2掛布

有冇 巴打 入過 Orca toys 啲膠
睇中左 美沙姐 天使ver

MAYTOYS

呢套漫畫好好J

有啲想訂 但唔知 orcatoys 啲做工如何
驚中伏

（不過如果佢 pvc 出 倉本 天使ver 伏我都照衝 ）

仲有 唔該曬

我都去研究下先 唔該你呀

唔怕中伏

左右調轉換色就話係拉姆

不過我都係會入

巴打瀨過野？新人入坑

5月而家應該好左 ,
之前得罪人俾人投訴過佢地無牌賣一番賞啦
不過我訂野都係 狐仔=G POING = 熊貓 > 精 > 5月

同埋FIGURE 唔係Metal build , 應該唔怕俾佢地HOLD 貨

會長

仲有乳量分別㗎

有兩個fd都係咁，我就一次都無，g point應該有時會漏貨

明白 唔該曬各位呀

睇你訂咩 , 如果唔係D 瘋狂炒價正常都會拎到貨

有冇 巴打 仲搵緊 native 倉本艾麗卡
啱啱見 369 有現貨 $3400

之前同朋友仲訂咗kizuna AI 希望成功收到貨啦
一直無咩留意信和玩具店嘅黑歷史

炒咁多
入兩隻其他好過

gpoint 仲有缺點係d貨慢過狐仔同精

英梨梨 有開箱未啊

我五月只訂景品，不過前排佢連景品都退訂搞到我怕怕地

好明顯佢無改

呢隻我都想入返

又有拍賣啦

聖域?

唔知會唔會出埋哥布林 配一Set

苦惱緊點display好

好想垂直咁擺但冇可能，又唔想訓係到

有咩方法可以斜斜地望到正面

換張雙人床

買張床架

巴打拎左就開箱文啦
我等緊睇下質素點先決定訂唔訂學姐

陣間又玩普通版豪華版DX版

DX版唔過二千 我實衝

NATIVE 過二千 是常識吧

如果有哥布林 那真的約二千上下

No above 3000

我未諗到點擺唔想開住

可能出figma

有無鋪開千夜姐姐既特典版

Amiami 特典？ 自己上amiami 訂吧

No 電擊屋先係真限定版

使唔使幫你

請問良心小店退左錢未

TG咗你

隻弓澟出左，見到貼吧那邊已有人到貨，貼埋圖

伏伏地

可能係相機問題

未

好似好唔掂喎乜都拎出黎bid

盡地一cap,cap完應該都真係走佬架喇

1:1

右邊個雷姆同之前個款有咩分別

好靚
不過冇錢又冇位，唔係之前都入左1比1雷姆

終於到手

display黎 唔賣

典解腰脾腐皮禾地

完全無人討論舊劍

男人

你自己無咩

上淘寶淘個箱先

望多兩眼隻潛水服果南好正

[img][/img]

好想買

你快啲買櫃先有得開盒喎

你真係咩都岩喎 巴打

唔會有位擺，空間上迎來極限，等下年搬屋

你都係啦

悶 有出荷日未

今年d單得返alter隻亞絲娜同gsc隻聖誕貞加2隻黏土人，可以慢慢等

FOTS 你都買

我都係見佢隻小黑同ILLYA 幾好...

順眼過AMAKUNI

本身買開ALTER 同AMAKUNI 都忍唔到手

希望到時唔好斷

AMAKUNI 個隻已經算最好, 但真係FBI is watching you唔敢買
想要漫畫風格嘅造型都無出過咁....

有無人係貼吧鹹魚收過野？想試伏

11月26日（月）全国問屋様一斉着
アクアマリン「アイドル皇帝/ネロ」JAN： 4562369650921

係wo, 唔記得咗我訂咗依隻，成日覺得今個月得隻壽屋黑saber 要俾錢，搞到我月頭已經網購/衝現一大堆，死得
完全唔記得自己後追訂過尼祿

你不是還有魔法卡嗎
P.S今個月碌爆左卡,依家無得再買野

月中都未到就已經爆卡 尼祿屋業務爆廠
好彩flare 隻尼祿個樣我唔太好，唔係衝埋就死得

flare隻尼祿我都猶豫左好耐先放棄，最後強行說服自己依隻唔係我真愛 ，

會唔記得既咩
唔記得咪即係衝動

近日予約開始

學新魔法啦

呢張魔法卡夠勁了
唔使再學

呢家無魔喎

上星期買左千幾蚊尼祿野 依家無野買
可以慢慢回mp

完全無留意過佢幾時會出
上網訂加埋街鋪訂一堆記唔曬

好似無人開箱咁from twitter

咪就係你唔開
仲講

有開箱文了

有冇人知源賴光pvc 幾時發貨 / 官網 twitter 果d?

官網已經改到去12月了

等左好耐啦
睇緊amiami有冇特典
唔知街舖會唔會開平D

都未送到黎

睇落好似靚過原畫

好差,好在唔好凜

但睇落都比隻黑貞好
P.S.已放隻黑貞

玩大A個隻

新手一問
Amiami 想Combin同一個月出嘅嘢
應該簡combin with order number 定 combin with monthly order?

無分別,如果你想再三CHECK一次就Update Orders果到睇下有冇合埋左

我簡combine with monthly 佢都係分開兩張單
最後我手動係combine order 合併做一張單

明明比堅尼但點解我仲有信心訂完放係屋企係冇問題 btw 有得換臉就好

又有figure拍賣了

起碼有著衫

老撚都唔出巨人figure

其他人一睇就知係可脫
條Bra 帶鬆到咁